Now TV sales請入

黎緊7月到期 有無sales可以提供優惠plan？

7月 仲有成大半年喎師兄